其實香港人係咪覺得幫你整車同街市買菜一撚樣？

成撚日有班撚樣…車都未到，一個電話打黎就話邊度邊度報我換全車迫力皮迫力油2-3百…你呢度幾錢…
你出面拆呔補呔都幾十至1舊一隻啦…用下個腦得唔得
要平咪入鄉黑，去88囉…重上網周圍壓價，係咪痴撚線

香港做整車幾時cheap到咁…賤過地底泥。

有d重搞笑，話上網睇好撚易炸wor...屌，咁你咪自己買架生自己整

照報自己價咪得, 洗撚討好佢
十成十係傻仔整埋d牛肺bmw

講真車房我真係完全未講過價
咁首先當然因為間車房真係好撚熟
第二就係就算講完價 講得成既話你都唔敢比佢地整

洗尊重你班垃圾車房仔咩
下下都劏人成頸血 諗方法呃錢多過落手做
我比錢你 你就做啦柒頭
我平時對任何職業都好尊重 經常唔該前唔該後
除左車房仔同埋狗

自己做啦撚樣
一蚊唔賺幫你整好冇

自己整過車就知
求其起上黎 真係可以好求其
我除非冇特別工具 如果唔係我都自己整

出去整 自己心𥚃有數大慨幾錢

閪客大戰濕鳩車房仔正式開始！